大學最新排行

Tier 1 HKU CU
Tier 2 UST POlY CITY
Tier 3 BU
Tier 4 EDU LU
Tier 5 OU SYU

SORRY 含管唔係U

I大 should be number one

T1:hku
T2:求其

Kong u engine >CU mbchb

搵engine黎比 弱智？

吾城>>>>>>>others=rubbish

能大呢？

含大同mit同等, 所以會喺八大之上

同意

Tier 1: CU
Tier 2: MiT/哈佛/牛津
Tier 3: HKU/ChinU/UST
Tier 4oly/Bu or 其他垃圾

能大先係

Tier1: Oxbridge, Caltech MIT, Ivy League
Tier2: Science Po, UBC, Universities of California
Tier 3: NUS, NTU, PKU, Tsinghua
Tier 4: HKU, HKUST
Tier 5: CUHK